oreo終於出咗件偉大嘅產品。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

終於唔洗再挖走佢啲醬

兩盒，thanks！！！

我都淨係鐘意食佢個餅

見到都想食

20盒 thx

大啖大啖食個中間個餡一定好撚正

以為你講supreme我心諗

諗起都興奮

下次一盒同你兩份分 大家夾錢 唔好嘥

唔知你up what

有人中意食oooooo有人鐘意食rererererere

淨係oooooooooooooo 好食

就係唔想要佢啲醬

Only Oreo

很好吃

鄭則士. gif

邊到偉大 個價包埋d醬

每次都要整走d醬好麻煩
但可以一嘢搣起佢就覺得勁治癒

正
幾錢盒

走醬thx

好似未正式出喎

但係網上已經有人炒緊

呢個正吖

究竟幾時會出剩餅 真心覺得嗰夾心好多餘

唔係一早出左剩係位咩